[遍地開花] 跨 部 門 公 務 員 致 香 港 人 的 公 開 信

跨 部 門 公 務 員 致 香 港 人 的 公 開 信

致各位香港市民

我們是一群來自香港政府多個部門的公職人員。

香港素以治安好，享有高度自由見稱，可惜由六月至今短短個多月內我們看到的俱是極端欺壓。七月二十一日晚上，警察於上環血腥鎮壓，無預警下在天橋向示威者開槍，並且瞄準示威者身體重要部位；另一邊廂，元朗地區發生黑社會暴力事件，一群白衣人士無差別地毆打市民，當中包括記者、議員、老人、小孩及孕婦，然而警察竟然未有即時派員阻止及控制場面，多段現場片段更顯示警黑勾結，妄顧市民生命。我們感到極度悲痛。悲的是政府對市民的五大訴求仍諸多推搪，未能正面回應；痛的是市民總要被警方以暴力方式對待，從催淚彈到布袋彈、橡膠子彈，從警棍、盾牌到白衣人的藤條、木棍。每周衝突，均以市民受傷告終。

社會撕裂內訌，經歷多場大型遊行和抗議行動，甚至接連有市民選擇以死相諫，期望能夠喚醒政府回應民意，卻只換來港府冷待。就今日的社會局面，特首林鄭月娥實在難辭其咎。現時全港市民已經陷入崩潰邊緣。香港人不得不團結起來，每天交流自衛方法及尋找自保裝備，這一切，固然源於警察已經不再以保護市民為首要任務，但歸根究底全因港府無力管治。對此，身為公職人員的我們向政府予以最嚴厲的譴責，並呼籲港府管治團隊要有承擔，正面回應五大訴求，當中獨立調查警黑合作及警隊濫權情況尤為迫切。

我們不願再看到有香港人犧牲。對於政府的所作所為，同是公職人員的我們感到極度羞恥，但作為香港一份子，我們會謹守崗位，為市民服務。面對社會上前所未見的動盪不安，香港人更要團結一致。我們亦希望所有公職人員能夠勇於站出來，對抗暴政，與全港市民一同守護家園！

一班來自不同部門的公職人員上

截至今日下午一時半，已有過百位來自 23 個政府部門， 地政總署、土木工程拓展署、路政署、規劃署、渠務署、水務署、海事處、屋宇署、建築署、機電工程署、食物環境衛生署、教育局社會福利署、房屋委員會、通訊事務管理局、差餉物業估價署、選舉事務處、律政司、司法機構、入境事務處、警務處（文職）、消防處、海關 的公務員發聲。

由於人數眾多，以下會洗大家版。
亦呼籲有意之公務員可以繼續於此post表達訴求。

支持！！！！

支持!

推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

感動

推爆個政權

推呀

好想瘋狂被洗板

好靚

Gchi

團結就是力量

push

堅

香港加油

截至今日下午一時半，已有過百位來自 23 個政府部門， 地政總署、土木工程拓展署、路政署、規劃署、渠務署、水務署、海事處、屋宇署、建築署、機電工程署、食物環境衛生署、教育局社會福利署、房屋委員會、通訊事務管理局、差餉物業估價署、選舉事務處、律政司、司法機構、入境事務處、警務處（文職）、消防處、海關 的公務員發聲。

請繼續更新 懲教都有 俾全世界知道香港人嘅力量

We Connect!

代友post:

.

遍地開花

警務處（文職）割到呢

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

重申我地5大訴求：
1. 徹底撤回送中條例
2. 收回612暴動定義
3. 撒銷所有義士既控罪
4. 成立獨立調查委員會（調查警隊濫權以及721事件）
5. 以行政命令解散立法會，並實行雙普選（治本）

支持大家

其實聯署簽名post係連登有咩用？

打飛機？
拎張卡寫張memo 就覺自己做左野？
連寫完張紙都話要碎左佢 驚秋後算賬

最後叫佢罷工咪又係不了。

之前一個、兩個post 都仲ok ..但見到tg ig 都有人仲召集緊公務員簽名.. 召集罷工就話...

現家又推哂上熱門 阻住哂要睇既post

pish

推佢老母

blocked thx

屌呀，見到警務處嚇到心都離一離，再睇埋後面（文職）
前線狗醒未呀，文職都同你割席呀

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

ppp

respect!

做政府工好巴閉咩講到你地身在曹營心在漢咁

正阿

光復香港！時代革命！推翻暴政！

罷工

一定要推呢個, We connect

棄暗投明
支持

光復香港！
時代革命！

好似冇icac

光復香港
時代革命

#FightforFreedom
#StandwithHK

民政署報到

支持

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

唔可以唔推

多謝你地

原post 1001咗 屋企人遲咗send嚟

We connect

大家都係香港人

願一直站在最前線

我都係求解釋咋
數數熱門有8個呢類型既post
一係一個集中哂得唔得

想大家知道連登唔等於香港大多數
係連登打飛機有咩用

個班中立偏黃藍等都唔會知原來有咁多公務員support

其實係連隔離位同事都唔會知

Push

公務員帶頭擺工，與林鄭和佢的團隊割𥱊喇！香港人已經受左22年，唔好比上面的牛鬼蛇神攪亂屋企

好感動

連登有愛！
香港有愛！
香港人，山頂見！

反正都咁多部門出聲,趁機罷工啦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

士氣好重要 仲有輿論 再覆就當假膠即block

支持!!!

屌你今次真係assemble

柳記，懲教署都有架

香港人團結就係力量！

real civil servant !

We Connect

整合晒煲大佢

喊咗

光復香港 時代革命
遍地開花 守護我城

多謝發聲

多謝你哋
真正為香港市民服務

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

好感動 香港人加油

DQ隻何妖已經解決到一大部分恕氣啦

加油香港

罷工唔係唔得 但一定要一齊做
可能要搵啲工會出黎帶頭

反了反了

支持！

有d 感動左

警務處（文職）

多謝你地！！

就係警黑合作 搞到其他政府部門都比人歧視
政府 = 黑

再唔割蓆，全體黑化

!

好似漏左CSD

可唔可以幫手推下上環單野
熱門真係得翻1，2個
警方唔交待真係對義士好唔公平

沒有暴徒 只有暴政 推

星期六日遊行同時，不如宣傳埋罷工

好波

Support

推！希望有更多公務員為香港發聲，推到公務員罷工!!!

Gogogo, 唔好俾佢停

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

覆多你一次 真係無腦 大家都知發生咩事 大家會記大心中 唔通推多啲上環post黑警就會交待？唔好扯埋黎講 而家咁多公務員反了都係對件事有幫助 唔通會係白做？無影響力？上環一件事要蓋過晒咁多件事？上環單野都推過唔小 大家都知 單總唔會日日舊聞蓋新聞下嘛？大家都記在心中得抽算啦 咁講都唔撚明證明你一係5毛搞分化 一係真係蠢....

環記職員表示支持！
職員證太易認，唯有用部門印！

光復香港，時代革命！

呢個只係第一步
要逐步分化各政府部門同警察嘅關係

勁啊

Hi錯負皮 請原諒我

巴打介唔介意我印巴打個post出黎貼連儂牆，想宣傳下遍地開花

多謝你哋

PUSH

型撚到

支持良心公務員，你們的支持對香港好重要

可以我相信聯署嘅公務員都係想多啲人睇多啲人知

有無警察？非文職

支持成立獨立調查委員會!
立即實行雙普選！！

AA

唔好俾佢停
又要洗大家版

有冇方法可以聯繫到呢啲有良知嘅公務員/專業人士，喺唔會令佢地冇左份工嘅前題下，做到啲更具實質影響嘅事情出嚟呢？

好感動！！

大家成日講大罷工, 真係要由政府部門行先 !

繼續遍地開花

支持！！！！！

巴打有冇咩建議

全港大罷工
由政府做起

想問有朋友都想SEND, 有咩途徑

睇到越黎越多政府部門加入真係好撚滾動，明白美國隊長見到班援軍翻黎種感覺
男人老狗都想流馬尿

加油！

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

手動置頂

就係冇

歡迎洗板

郵差的送到，讀書少，文就欠住先

光復香港 時代革命

希望大家知道係呢個組別入面, 雖然唔多,但仍然仲有同事係支持大家

BTW

林鄭你早抖啦！

代post

大哂鬼

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推～

support!!

真係遍地開花

推！

代po

支持稅局不收稅運動

鄭月娥，你到底想點撚樣

有一個夠膽出聲 就會有其他
的確係依幾日嘅一支強心針
大家加油！

公務員一齊撐
成立獨立調查委員會

長期CD rom既公務員

呢班推post友真係講撚到一提其他野就會唔記得咁
喂大佬,24號咋 係咪一有事發生,政府唔回應就唔撚洗理其他野先
係既話69打後就唔洗再做啦

唔該呼籲罷工

香港人加油

多謝你們！香港加油！！

光復香港
時代革命

真正香港公務員

黑警可恥！

推

───────────

好多人都明可惜有部分人唔明 但唔緊要
同路人唔係個個都咁醒
做好自己順手再解釋下吧

所有人
只要大家有共同目標
就係自己人
不論大家用任何方式支持都絕對支持
光復香港 時代革命

Respect

睇到起晒雞皮

再代post

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

多謝

警務處（文職）

俾人噴黑左個區徽就倒屎咁早四點開記招
元朗變九龍城寨黑社會打人差佬當睇唔到就拖幾日先出黎講廢話
講梗你呀淋病廢柴聰

你而家知我地公務員咩料啦

各位政府人員
Respect

代友post

五大訴求缺一不可

各位同事好波

感動！

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

哇，正啊

五大訴求

respect

G持G持

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

齊心就事成，最緊要人多

睇到有咁多同事一齊企出黎
起哂雞皮

好感動係呢到見到鬼鬼

Push！

確認咗有咁多人之後係咪應該發動罷工行動?

政府部門請聯合發動罷工 !

登報啦 淨係呢到出唔夠

感謝

G持

樓主麻煩你可唔可以搵搵我？
我地做緊一樣既野
想同你傾一傾

推，推到政府收皮

請各位upload完相之後delete晒所有有關相片，同埋記得銷毀咗張紙仔佢，並棄置於office以外的垃圾桶，注意有冇cctv。

罷工未?
公務員帶頭罷工集會
呢場運動就勝利了

推呀！
大家加油

黎啦瘋狂洗我版啦

多謝多謝

喂！我柒左寫錯字，有無得Del左兩張相架？

出力推

出咗公開信，希望無下一步行動

千祈唔好黑衣環繞政總和特首辦遊行

千祈唔好按章工作(特別係前線同事)

千祈唔好在政總前靜坐罷工

推呀！！！！

支持遍地開花

支持！！

香港有幾十萬公墓員

十幾萬…

變天了！普選將臨！

唔開名聯署 唔罷工 根本冇威脅
依家咁樣只係圍爐打飛機咋

777神憎鬼厭

we connect

今日真係講多謝講到口軟！
但我願意！磨牙！！！！！

[遍地開花]機電工程署及渠務署員工致香港市民

互推！

up

人性光輝

會唔會發動罷工？

We connect!!!!!

逼宮

邊到有得upload
我都想upload委任證

第日設立臨時政府靠你地啦

今次爬山運動大家都好勁啊
愛死你哋
大家繼續努力加油啊！

香港人！加油！

支持全世界割9警隊
如果有良心既警察都應該同黑警割蓆

777既weconnect 政策真係好成功

各公務員
若果你地不恥與港共為伍
就請表態

公務員真係有guts就堂堂正正企出嚟啦

[遍地開花]社會福利署出現連儂牆！

互推！！

有冇諗過係內部進行超合作運動？

好感動啊

可以組新政府？

支持好有愛

必推

We connected!!!!

推啊

香港人

內爆

好野！！！！！

光復香港 時代革命
香港人加油

好多人支持我地

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

respect!!

不分化 不割席 不篤灰

係時候公務員大罷工！加三罷！

公開聯署 人夠多 唔通佢炒晒你地咩？一日推翻唔到呢個仆街政權 你地都係一隻棋子 你地連公開表態都唔敢啊

不推不是人

有冇宣傳下

推爆佢

香港人真係好可愛

支持啊屌

嘩！作反嘞，全民覺醒，一齊站出嚟控訴呢班不知所謂官員、保皇黨。
多謝大家，加油呀！
借個位多謝傘運一班義士㖭，5年前嘅種子，今日有望開花嘞。

漏左懲教呀

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

依家大家知道個個部門都有人企係示威者果邊喇 然後呢？林鄭只會noted with thanks

Weconnect

五大訴求！

你地絕對有能力進一步威脅到政府㗎 做實事求下你地

好L感動
又整L喊人

兄弟爬山

真正有良心既公務員

N展狗都要出響應下

加油呀香港人

推！！！

撤回送中條例
成立獨立調查委員會
取消6.12暴動定義
釋放義士
林鄭下台

香港人加油！！

多謝咁多位
更加要多謝咁多位一直都無放棄
多謝文宣組 物資組 和理非 勇武派
多謝所以一直關心既人

推有用post

代post
衞生署

手足們你並不孤單

越來越多人加入

唔該政府講人話！！！

(代貼，各位一齊叫身邊朋友表態)

啲公開信多到我睇唔曬

風起了

多謝你哋企出嚟

推 預左比人插
但依家啲公信睇完除左覺得有啲感動之外 就沒有然後了

唔好忘記民安
強烈譴責警方勾結黑社會

我冇嘢講

公務員CONNECT 整圖片文宣貼連儂牆好, 少上網班人睇到, 連政府內部都反對政府

留名

推 這就是民意

再加碼

// 致香港巿民，
在過去一個多月，政府高層漠視民意、警察暴力清場、濫權濫捕，更在巿民生命受到威脅時關上鐵閘，使市民對政府徹底失望，我們感到痛心疾首。
作為政府公務員一份子，我們恥與為伍，強烈譴責警方濫用武力，更沒有盡責忠職守，將公務員面子丟清。

同時，希望香港政府可以聽取民意。
盡快回應五大訴求
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查7.21元朗恐襲

請政府高層切勿再龜縮，每次如錄音機般說著同一番冷血的話，請你們認真反省，這才是問責官員應有的態度。

各位香港人，我們定必與你們一起同行，感激你們的付出，永不割𥱊。

五位公務員 隨筆

喂呀 唔好咁sweet

出咗公開信，希望各政府部門無下一步行動

千祈唔好黑衣環繞政總和特首辦遊行

千祈唔好按章工作(特別係前線同事)

千祈唔好在政總前靜坐罷工

反了反了
老解快出來了

推到你地睇到

支持支持

沉默既終於覺醒

代post 加油！

太感動

邊度可以比我up張證上黎

ICAC 老廉冇表態
應該成個部門變黑哂

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹底追究元朗警黑勾結恐怖襲擊，上環無預警開36槍射頭意圖謀殺

大家加油
黑警影衰晒所有公務員

[mg]

我們有一顆善良的心，7.27元朗見

低能仔
唔係要有良知的人唔返工

然後比你秋後算賬呀？亲

[img][url]

我們有一顆善良的心，7.27元朗見

感激。

好撚型啊你地！！！！！！！

sorry

只係企出嚟譴責政權都咁怕嘅 我冇野好講

癡線 睇到好感動 起雞皮

代朋友出

感咩動啊 大家只係連登圍緊爐咋

醒未啊

RESPECT

Wo...wo

感動落淚!!

終於

幫推

除咗發文支持, 各部門會唔會有咩實際行動可以做, 例如癱瘓政府內部運作
唉我都唔知, 遍地開花係可以鼓勵士氣, 睇親都眼濕濕
但點樣可以對件事有實際幫助
五大訴求 救義士

我哋會等到有良心嘅香港警察出嚟

預左俾人插 X2
連仔今日仲要推左幾個呢D POST
真心多謝咁多人以證表態, 但最好拉到幾個一齊用你地工作上既影響力, 去影響社會運作, 總之搞到政府唔會noted with thanks

轉載

落地開花

今日好多界別都出聲，係咪時候各施其職
例如水電，版權問題etc

其實大部分公務員都係藍絲
尤其舊制嗰堆 有權有勢 奶盡福利 自命不凡
所以想公務員罷工令到政府運作唔到 係不切實際

無錯 老果班舊制好撚藍

代友post
遍地開花！
五大訴求！
缺一不可！

冇錯係感動係多謝 但冇再進一步嘅話 其實冇用

康文署送上支持

代朋友po：
香港郵政

我冇野講

小心五毛
五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗
728上環

不割𥱊，不分化
Sing hallelujah to the lord

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

PUSH!

原來連登收埋咁多政府員工
成日連登多吹水怪,都唔真得晒

撳錯負評
幫推，支持推上報

支持we connected

推有用po

雖然唔係緊急部門
但我一定會守護香港

支持做正確的事👍👍👍👍👍👍👍

屌拿星我張證仲未出

依家出

未出比個人呀

我交撚左表屌佢佢話要等夠數先出

屋宇署報到：

歡迎洗版

pish 加油

代朋友post

無知一問，有冇律政署嘅人出聲？

咪即係律政司, 係有的
請睇#1

我無野講

DOJ
DOJ
DOJ

衛生署醫護報到(代post)

致香港市民：

衛生署的醫護人員強烈譴責警黑勾結，濫用暴力！

同作為制服團隊，穿上制服本應克盡本份，一視同仁。

不能因為害怕，而讓警署關門，背向需要幫助的市民。
正如在沙士時期，醫護同工也沒有因為看不到的敵人而背棄病人一樣。
專業不只是一個詞語，也是一種要用自己的行為去體現的態度。

面對社會日深的暴力和恐懼，希望各位香港人一同加油，各大訴求不能忘記。

自由總會戰勝恐懼，黎明一定會到來。

大家齊上齊落，守護香港！

一群愛香港的醫護上

最好多人到洗曬成個post版

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

公務員好野

人命何價?!

同事表示支持

加油

起曬雞皮

努力

好感動 有冇人可以整個遍地開花個合集治癒下大家

屌 圖書館管理員呢？

Pish

反了反了
公務員好多都有良知的

光復香港

幫人貼

勿相認

代友post

代貼

林鄭洗唔洗捉鬼呀

笑左要同班狗割𥱊

嘩！玩咁大

直接屌777啦

雖然23個部門公開信無衛生署但係內部員工都好關心呢件事！支持成立獨立委員會！

幾時到AO

多謝各位工務員

警務署文職員工都有

頭po仲有幾個架

你有冇諗過係誘鬼post

暴政必亡

代朋友po：

十卜！！！

27/7 見

好正

米傻啦，果啲所謂支持我地嘅政府部門員工，show 吓pass，作篇感性文呃吓like 就得，要佢地撥亂反正，拒絕上頭命令，或者做多少少不合作運動，冇可能。

其他所有政府部門都係，香港市民唔係感性到咁樣就收貨。

停止再like 再分享政府部門支持言論。認清敵人，敵我分明，恥與為伍。

樓主，我們勞工處來了

代貼 政府IT公務員狗

希望有更多人發聲

IT9 到此留名

Thank you

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

代友問，佢想post佢職員証，有無tg link? 如有請pm

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

代朋友post:

係隔離文書 po 完 po 埋呢到
代 po
一個都不能少

先利申：我係現職公務員

我想招集一班肯為自己爭取權益既公務員一齊成立一個新工會。

成立工會目的：

1.首要目標係為自己爭取應有既權益。
因為自己既權益都爭取唔到，咁你點為其他伙計爭取？
例如：點樣係現有制度下為自己爭取最多既福利。
如果上司向你作出一d 指示，你覺得唔合理既，可以先照做，之後可以向工會查詢你上司咁做係咪正確，如不正確可以經工會叫上司糾正返佢。
點解唔合理都照做？
因為上司指示你做，正常係無得say no. 但之後係可以上訴。

2.因為現有各工會話事既多數都係舊制公務員，新制公務員既權益/福利佢地唔會關心，更何況會為新制公務員爭取權益/福利？
請緊記，現有工會絕大多數都係工聯會旗下，佢地只會為政府做野。
相信大家都了解到自己部門工會可以為你做到d 咩。

3.萬一需要搞擺工，就好需要有工會支持，且工會會員人數要夠多，咁先可以有力量同政府爭取。

我知道有好多公務員都會對政府而家既做法好不滿，好想用擺工既方法向政府表達自己既訴求。

但因為公務員條例有好多限制，民政局個單擺工只係單一事件，係可以攞無薪假擺工，但無工會支持，政府唔追究，你上司都會追究啦。
所以想擺工都要諗清楚，驚政府/上司追究，我明白大家既難處。

相信大家都好希望工會可以帶頭擺工，有工會支持，擺工人數夠多，政府係唔敢追究。
但奈何現時政府部門既工會絕大多數都係工聯會旗下，佢地唔會做一d 對政府不利既野。

正因為係咁，所以先更加要有一個為自己發聲既工會。

最後：
公務員係應該保持政治中立，但當政府管治失當，大事當前，公務員作為人民公僕，應當發聲，希望政府可以糾正錯誤，從新出發。

我而家聯絡緊職工盟，希望佢地可以協助我地成立工會。
可能會問點解會搵職工盟？
因為你成立左工會，但都需要有人培訓你點去同政府溝通/談判。

如果大家有興趣既，可以係回post 時影埋你既職員證背面，付上連登user name, TG.
等我可以統計一下有幾多人有興趣參加，其他我會再係TG 開個gp 再詳細講。

pm 我或者TG 我都得